每次行動連登仔都係咁

11點屌前線on9中計
12點見到前線走人 就話一早要走
2點前線上黎屌分化撚 就話下次信前線

進步下啦連登仔

連登仔識唔識進步

次次都話相信前線
但係一有三毛帶頭分化就個個跟

有份屌嘅入黎講下

連登仔唔想面對？

點解講完相信前線又要屌？

咁個個都肉緊手捉唔想佢地出事

是撚但啦
都輸到23:0

阿寶很累

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

去到8月18號 足足兩個月嘅革命
大家都仲係唔明前線仲醒撚過班軍師

因為鏡頭唔可以反映事實同現場嘅全部